\chapter{Thermodynamik}

\section{Temperatur}

\subsection{Temperatur}

\subsection{Thermische Ausdehnung}

\subsection{Zustandsgleichung idealer Gase}

\subsection{Kinetische Gastheorie}

\subsection{Zustandsgleichung realer Gase}

\subsection{Phasendiagramme}

\section{Wärme}

\subsection{Wärmekapazität und spezifische Wärme}

\subsection{Wärmeübertragung}

\section{Hauptsätze der Thermodynamik}

\subsection{Der 1. Hauptsatz der Thermodynamik}

\subsection{Wäarmekapazitäten und Gleichverteilung}

\subsection{Adiabatische Zustandsveränderung}

\subsection{Der 2. Hauptsatz der Thermodynamik}

\subsection{Entropie}



%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../main"
%%% End:
